2雞野屌一鑊阿玉琪,制唔制

.

3雞野，我要做第一個

加多你一蚊 ！
3 雞零1 蚊

我出四雞

呢隻雀出幾多，我出多…一蚊

好難做架喎

當我鈺琪係雞啊？

咁難做就唔好做囉

眼突大陸雞
不了

好想屌

狗也不屌